Youtube premium 想搵人夾

有冇人收留

+1

88蚊都唔想比就咪鬼用啦
已經一次過包埋你聽歌睇片adblock架啦

成班乞衣

youtube vanced歡迎你

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係

黃標咗好多講武漢肺炎嘅KOL

乞衣 同NETFILX要死搵爛搵搵人夾一樣

入戲院睇套戲都唔止啦 俾唔起就咪撚用收費嘢啦

留名，想join